勸籲各位now sales繼續企硬

$880都比唔起學咩人睇波